又到清明，又係時候食潤餅

辛苦預備大碟細碟嘅麻麻

將d料放上潤餅片
再捲起就食得

每次都會捲到塊皮爛晒

好食喎

FACEBOOK?

雖然好食
但每次都食唔得多

識嘢

中間個脆米紫菜好耐冇食
屋企仲會炒米粉同糯米飯

雞捲，肉丸，麵線，麵線糊，咸飯，咸粥！！！

個皮係邊度買？

同鄉

最癲食5卷
飽到失眠

香港有邊間餐廳有得食？

食唔慣啲料...拎糖擺入面一齊食